月娥之亂 三大亂臣賊子 係咪 加超 若驊 淑儀？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

淑儀明顯唔係亂臣
佢根本係反賊

仲有小聰子

偉聰呢

減葉劉加盧狗

小聰子呢條太監
前晚先比人其母之

好似話柒婆有睇連登
咁我比個唔洗撒回既方法你喇
就係係禮賓府自盡
血書「月娥非亡港之君 汝等乃亡國之臣」

標題應該變
亂朝黑色三連星

唔錯 師兄 中文考乜grade

2

霉山?

董月娥身邊有盧布奉先先咁惡
其他嗰啲蛋散嚟㗎啫

盧布

葉劉誤國

陣大將：
盧布
瘋狂開無雙打港豬

加多個
亂港5小將
湯房波 收成波 粗口芬 20蚊張 慧黥淫娃子

月娥身邊仲有咩大將可以派出